Toen ze binnenkwamen, vonden ze zichzelf oog in oog met Lady Ada.
Ze was met haar partner in de laatste dans.
De twee koppels stopten en Trafford ontdekte zelf, misschien voor het eerst in zijn leven, verstoken van de spraakvermogen.
Lady Ada was erg bleek en er waren flauwgevallen schaduwen onder de blauwe ogen.
Hij zag haar lippen strakker worden en de oogleden hangen, alsof ze huiverde; toen herstelde ze zich bijna onmiddellijk, en met een glimlach, toen ze zijn boog terugbracht, zei: "Wilt u mij voorstellen aan juffrouw Chetwynde, Lord Trafford?"
Haar partner boog zich af en de drie werden alleen gelaten.
Trafford maakte de introductie.
"Maar je hebt eerder Miss Chetwynde ontmoet, Lady Ada," zei hij; "ze is de dame die onlangs ons te hulp kwam in het park. "
Een blos steeg op naar Lady Ada's gezicht en stierf toen weg, waardoor het bleker bleef dan voorheen.
'Het was stom en ondankbaar van me om je de andere niet te herinneren nacht, 'zei ze.
